元朗天水圍屯門圍村佬聯手

真？

問何妖 佢應該知掛

推咗先

再黎啊

推